一人一個分手的前奏

分手前有咩徵狀令你地知道就分手？

試過就算佢話唔陪我過生日
出街放我飛機
我竟然一啲唔開心既感覺都無

Whatsapp hea覆

3-4 日都唔會搵對方一次 好似大家有大家有大家生活咁

3-4日一個msg都無？

唔好唔開心啦

正常

就算send msg，得到的都不過是

嗯，啊，好

咁真係好唔開心，呃唔到自己嘛

成個whatsapp 版面全部係綠色

send講咗好多句，都只係換來冷淡對待

因為同一個解決唔到既問題 嘈過無限次交

唔好咁啦巴打 分左手未？

嘈交各不相讓，嘈完A，對方唔想認錯延伸嘈B鬧翻你。
大家都唔識認錯，應該時辰差唔多了。

無限loop真係好辛苦

係咪無辦法挽救

所以講句野救下大家，場交你一定贏唔到，咁你仲想唔想輸埋你身邊果個？我知好唔甘心，不過認錯啦

或者次次同佢講完我想講既野唔岩佢聽就會唔應我機 依加我都唔想彩佢

真係好珍惜好愛對方既話
會想盡快解決問題
唔想對方同自己情緒受困擾咁耐

唔太愛既
我真係理得你
搵第二個都代替你
仲洗乜在意溝通順唔順暢，長久相處o唔ok

次次都讓步讓到好攰啦
重點係佢都覺得自己係讓步個位

以為自己開post

巴打

有時候真係佢引起鬧交
但係會被怪做錯又唔氹佢
同佢講又覺得我話返佢
自己又唔想寵到佢咁

朝早send message比佢 夜晚先覆
Hea覆 冇哂表情

避開你眼神

唔想有任何身體接觸

點解次次鬧交唔可以讓一步
大家啲語氣都好差
有錯咪認做乜死都要拗

長期冷暴力

唔信對方 做咩都懷疑佢

成日話忙
但又有時間同其他朋友出街

Find my iPhone 呢個功能真係不得了

日日whatsapp都淨係得
「你食左飯未」「你做緊咩呀」
對方一句答完你對話就完
完全無興趣知道你既生活

試過得「早晨」同「早抖」

真係唔多想抱抱個啲

舊年約去書展唔知醒
我同佢道歉 佢話一早同咗fd去

莫講話攬攬錫錫
係會連拖下手呀甚至hi一hi都唔想

三日以嚟已讀不回

咁應該分得手啦 咁嚴重

冷暴力呀

漸漸唔想講太多野
唔會再有要求
唔開心都唔想係佢面前表現
唔想講完後佢一盤冷水倒埋嚟
開始對佢講嘅嘢無情緒波動
知道對方嗌交一定係要做勝利者，如果唔想同佢嗌交就要咩都就咗佢先，但唔會覺得委屈只係唔想嗌交畀佢話。

咁樣算唔算？

唔想講野真係呢
唔想比佢話所以嗌交情願唔出聲
都開始廢事講自己有乜唔開心

不如大家分開冷靜下先

如果講完對方都係潑冷水
真係唔講好過講

感到無力感

覺得好似行唔到落去 好驚再嘈交 因爲再嘈多次 作就唔再屬於我

同你講想冷靜下

淡

1. 同一樣野鬧過好多次架 證明問題無解決過
2. 即使唔見面都覺得無問題
3. 同朋友玩緊 就唔記得搵佢
4. 覺得自己一個好似幾開心

對方話唔出街，唔攬，唔kiss

會叫你唔洗送佢返屋企

不嬲無人送我番屋企

佢唔再緊張你
你亦唔會因佢唔關心你而唔開心

覆單字
唔幫你用口

瘋狂伊愛

我覺得好中point

對方突然之間對你勁好
原來係暴風雨前直

巴打會唔會考慮講下個問題先

問對方做緊咩

好怕見到依個message

點解

送完佢返屋企但佢又跟人去食糖水

依個message係代表講到無野好講

搵啲野去問人

我作為答嗰個都唔知答咩好

就咁答返工 咁個話題又完左

所以最怕依個問題

我又咁睇

兩個人冇可能下下超多嘢講，有時一時load唔到咪問呢句

好嗰方面睇佢肯問證明仲關心你生活

笑左 隔離post喎

唔明後生同結婚有乜關係

年輕就冇可能行到最後？

姐係去到所謂既唔婚就分既階段
有無佢都無分別

其實去到尾 所有愛情都會變感情
遇到個新嘅 過多幾年咪又一樣 無限loop

人就係咁犯賤

3日唔埋嘈一次

會無話題
唔wtsapp對方都唔覺得係問題
慢慢開始習慣無同對方有深入溝通

1年熱戀期
之後日日開戰
而家又穩定番

穩定番係唔再開戰？

大家知大家咩事 都認真傾過好多次

鬧完交唔主動搵返對方

冷戰

重要節日唔送禮物

呢個都算？

妳試下妳生日佢完全無準備禮物俾妳~~

一個月冇搞野

生日通常食餐好啲喎

對佢少少野都好挑剔 嫌棄佢

係會feel到對方想分手 hea鳩你
借D二 發鳩你脾氣
總之你做乜佢都睇你唔順眼

然後你會發覺 佢平時唔會成鳩日拎住部電話
姐係本身無手機上癮
然後變左日撚日whatsapp 機不離手 好似好撚多野傾咁

又或者係交都唔想鬧

我宜家就係咁 但仲係好愛佢唔知可以點
唔想分手

I know that feel

有無傾過呢個問題呀？

無啦啦撩交嗌 之後完全消失一日

然後得我係到係咁上線睇下佢on未 佢就可以消失0緊張

今日我講咗分手

有無好失落

失望多過失落

想傾都冇得傾 佢都唔覆我又唔聽電話

通常會等到心淡 之後就bye

好唔想bye 真係好愛佢
到底可以點做

價值觀問題真係好難解決
只會因為同一樣野重重覆覆鬧交
識得太快一齊又係一個問題
你講個啲先兆上面都有巴絲提過

掂佢話熱 ，刻意減少身體接觸
任何問題HEA覆
同你一齊果陣唔出聲係度按電話

Hea覆
對方做乜都唔順眼

對方冇咩回我wts，語氣唔同曬，佢冇回我都冇唔開心、心掛掛

認認真真傾清楚佢囉
你地仲有出街嘛？

寧願留係屋企煲劇 都唔出街搵我

分手前起碼3-4日冇講過嘢
大家相處嗰陣會突然靜好耐

分手果朝都正常
出到黎全日講得十零句野
之後臨散水前fing開我隻手話唔鍾意我了

成日都冇計傾

少少野就嘈,好似想撩交嗌咁

冇
大半個月冇見 淨係上星期四食過一餐飯
但我宜家連揾都揾佢唔到 whatsapp/打電話都冇用

點解我覺得佢係想分手

我都覺 佢啲fd話我知佢覺得好攰 好冇動力

忙 唔會揾你
話自己好大壓力嫌你煩
同女仔fd正常sd msg都要用男仔名呃你
講到岀口咩都唔想再理你個時

得我一個on99唔捨得放手個3年感情

一樣情況呀